疑似白宮示威人士：快走，走走走走，快走

待fc

抖音

唔好理條支那人參與左幾多，一定要狂推呢個

啱啱見到想post 聽落係似，不過防炒車睇下有冇多啲料先

原來有大陸人參輿美國暴動

好明顯喎

有無人share 比solomon?

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

推呀

有人@哂侵同FBI同成班高官

做鳩支那

外國勢力

會唔會d 聲係自己加？

呢單野好難冇中共份

中国武警？

認真似係

link?

kuaikancctv
有冇手足有狗音acc

會有人拆條片出黎fc係咪加聲落去架啦

口交部：佢地唔係支那人

如果真 會唔會激到美國真開戰

推

屈落去台灣到囉
最叻就係咁㗎啦
再唔係去屈落新加坡都仲得

留名

再唔係屈香港

屌你正啊 就係想睇中國搞鳩侵侵屎忽

好有國安feel，記唔記得大埔個次

咪樓主條LINK 你睇下D人回覆就見到

[行動POST]615全民放假悼念日

send 比solomon 佢識中文

咁又唔會正常香港人佢哋最憎嗰啲呢系唔會講支那話

香港人點會講蝗話

蝗語 一撚定係

推 精撚彩

PUSH

Push

連登仔今次中咗

ww3 is coming, can u feel that

屌, 果種捲脷發音係得北方支那人會咁講野
不過咁, 亦有可能係聲音後期mix入去

走！咱們回家吧！

Retweet

一定係普通話，國語冇咁卷脷

［廣傳］小粉紅Henry Yuan 煽動美搶劫Hermes 網上兜售‘剛從店裡搶來的’名牌

推
班支那賤畜有咩做唔出

支那人口音

留意0:20打後

只好求神拜佛唔好俾侵連任

［廣傳］小粉紅Henry Yuan 煽動美搶劫Hermes 網上兜售‘剛從店裡搶來的’名牌

樓主可唔可以pin 呢一個

越來越多證據中國係美國騷亂既幕後黑手

記者都唔記奇

走！

六月四日上機？

快走～～～ 走走走走走

果然是愛国的

起下底都知信唔過。拉。

哇屌 咁多支那人搞事

有冇咁on9現場講普通話
會唔會借力

支那記者唔比？

世界有邊個國家可以唔受核戰爭影響？南美？定南極洲？

twitter

Yes Please

支那狗真係必須喺地球上消失

你地同影到個鬼佬就話係cia 藍c有咩分別

可唔可以發條ling比侵既Twitter

send that clip to Trump?

字正腔圓 隔住個moon都聞到陣支那除

成日二次創作，都係唔跟太貼

Technically doable.

應該將全部有支那背景既狗踢出境

大把華人係美國啦

Twitter for IPhone

Wtf

that is a better suggestion
can someone send?

捉撚到

總有d人出黎幫中共開脫

posh

自爆咁型呀

這裏是連登 , 不出奇

今次有乜都唔洗同倨官講喇
自己同fbi 講

暗黑兵法
想美國快快手出兵打熱戰

收錢搞事

支共!

格陵蘭同南極

南美點會冇事，一打熱戰世界上所有有軍事既國家都會受影響

推，仆街啦支那

解釋下

正想講唔想變元秋之流
都係等fc先 唔好跟車太貼

小粉紅可以去美國讀書做間諜偷 資料
央視唔可以派特務扮記者過去搞事咩

我@左侵同所羅門 希望如果佢啲真係睇到嘅話唔好直接share 問fbi查下先

係
支那記者=間諜
記唔記得 環球時報機場果個「記者」

共產黨指人會做果樣野 咪就係佢成日做既野囉

岩呀，心水清

普通話

大陸人?

睇黎你地好唔熟悉共匪

backup定都得

Post上Twitter, tag Solomon yue 同Donald trump

Twitter上面用得呢個人做icon多數玩膠

有人retweet左比trump仔

REAL??
What do you think?

直頭似國安

push

會

諗起No Russian

玩膠㗎

唔撚信！一定係中共背後幕後黑手

勿忘付國豪

我就唔信！
央視記者就代表冇份參與暴動？
表面上係記者 實際上係中國間諜

假記者

典型大陸抹黑手段

睇香港機場果件就知啦

推啊

外國勢力粗暴干涉美國內政

實捉到你

其實老美每年枉死黑人咁多，邊有今次咁快組織動員仲遍地開花，好似攪唔停咁大獲話老共無份點信

正視聽， 唔係暴動

原來大陸人比錢去美國攪暴動

幫手推推

我諗起 你不配當軍人 果位武警

好撚清楚下
“快走！！走走走走走”

大外宣根本!

條友做哂手勢話走走走走走 我都唔識分了
淨係知聲畫同步 所以 轉推了

學嘢啦

遲D有D識講廣東話既大陸狗大大聲講廣東話就屈落香港人到

玩膠都可以老屈佢既姐，信唔信佢地自己諗，還掂對家都成日老屈我地

間諜活動

呢次卷曬脷，點兜

係民主自由

小心fc

外國勢力
只示範一次

個景應該係白宮附近

我去過

肯撚定係北方口音

無
冇腦嘅黃絲連衛兵同藍屍其實無分別

啞既都照屈啦

係，之前有一條小粉紅片就係呢個人做主角

pishhhhhh

睇黎READY好晒
等緊中國準備就可以打得

up

我哋係咪輸出左革命
我見到有示威者用雪糕筒整熄tg！

可能呢次唔理直接定案做大陸人

推
入落支那數

Pish

話比 donald 知

大陸on9仔攪白宮

不要被发现了！

拍片條友講架

會唔會係記者嚟㗎

聽口音都分得出唔系台灣同星

我知係支那，但共匪會照屈

唔好唔記得香港機場撐警中國記者

咪住，唔好跟車太貼
有居美中國人加入示威係合理既
就算唔陰謀論唔該講好D話敏感時期，小心中國人係咪利用呢個事件侵害美國，唔好一野講個示威係中國人指示。唔好比真心參與既人diu 到人
入面D手足comment 麻麻

*就算要陰謀論

突發任務：所羅門魚想揾一條片：約15黑警喺港鐵禁錮示威者，然後縱火，離開？？！

所羅門搵緊樓主討論中嘅片

係唔係佢哋都屈，先下手為強，入咗佢哋先

好明顯係講普通話叫人走

你知唔知美國有幾多中國人係已經入左藉......

在你們擁有其他國籍之前，你們都是中國人。

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel?

你呢D垃圾咪就係「同怪獸戰鬥唔好變成怪獸」既表表者
所以怪獸永遠都贏, 你同班守規矩守左幾十年既泛民一齊死啦

即係同台灣新加波開戰

狂推

美國暴徒收中國錢仲捉你唔到

如果個記者指揮班暴民
佢仲係咪記者?

推啦

美國動亂懷疑係中共有組織有預謀策動

【各位小心】有英文文宣利用美國警暴幫香港黑警甚至共軍洗白

正解

香港係咪應該要有返個以反警暴為重點的示威，似美國咁，目標更清晰

請問同抗爭方法有咩關係
依家係判斷事實既問題喎
即係要學班藍絲一齊無邏輯無論據先叫正常？

唔係掛

Agree 見到啲美國人撐佢哋走出嚟

Push.

太牛b了 快走

中國間碟

咪搞咁多嘢啦屌講左幾日咪撚掂呢件事
係要差隻腳落去
居美華人成240萬人 未計其他識普通話語系既種族
同藍絲係現場影到鬼佬就話係CIA FBI 外國勢力 簡直係異曲同工
最後炒車又要招人話柄

深水埗茶記係咁播cctvb，街坊，職員同茶客真係講:
你地睇下，美國兩日就出軍隊啦，香港？！死後生搞咁耐大陸都未出解放軍啦……

大家文宣同反cctvb要更出力，迫店舖停播cctvb

記者會叫示威者快走,走走走走

仲有依個叫袁宏睿嘅間諜7頭
四處趁亂去名店搶劫

推爆佢

唔好比佢哋出境即拉

如果係真係咪已經可以WWIII

炒車了,推主自己講左原來係央視記者

wow

送個開戰由俾Trump

點記者都講唔通啦
如果係記者做乜撚野要指揮人走?
如果係記者你知當地人示威你講乜撚野普通話? 你唔講 run run run?
除非你知D人唔係聽緊英文啦

快走發音似快阻, 北京腔

this tweet is unavailable

的確現場有央視記者，但竟然叫示威者走，即係有份參與其中

求back up

學下藍絲乜都唔好fc鳩share左先

煽動？

Tell Solomon Yue

關我撚事?
要查就由Trump同fbi查
我就Share㗎啫

講得煲東瓜現場一定有多個中國人

唔好理個條友

死link

中共記者都可以係間諜身分
同當日香港機場付國豪如出一轍

Unavailable

Twitter 真係好鬼 已經睇唔到

屌已經冇咗
有冇人有Backup

支共人做左管理層之後就咁

屌又刪左

btw今朝solomon都tweet過關於ccp係背後策劃美國暴動，又係極快被刪

身有屎

呢D嘢係推比Solomon Yue個新小組作用更大。港人早就知武警甲由係暴徒，咁又點? 老美未一樣照瀨同樣嘢?
Hong Kong's today, the world's tomorrow?

ut、wts、fb唔上得匪區，點解抖音、微信、微博上得美國?
說好的對等交往政策呢?

都估到個tweet會畀人delete

證據顯示：多名中國人有組織地參與美國騷亂！！！！！

GJ

屈Q到咩，做晒漢語拼音俾佢邊有得呃

而家呢個網絡時代 個個都cap低曬圖佢哋呢種前言不對後語自己打自己塊面嘅行為 去西方國家 真正分共嗰陣就會全部放曬出嚟

DLLM Twitter

河蟹了

請頂置

覆返佢 支那班人係點樣答囉
好人好姐點會企喺示威者嗰邊 正常記者應該係企喺警察嗰邊 一係就惡意煽動 一係就有份策劃

Twitter話係cctv既記者

一睇就知唔係本人
retweet呢d係想玩人定玩自己....

有冇新link retweet呀？

學下香港警察啦，記者大哂？

美國人講中文

肥侵要人翻譯先睇得明喎

有太多大陸哩係戇撚鳩㗎
千祈唔好覺得太出奇

係囉有無backup

有，台灣自由時報

只有仆街先會唸到d仆街野出黎

有鬼影響呀？把聲明顯係叫啲示威者走啦，而聽得明蝗語嘅有咩人.？

同路人唔想嘈，純粹覺得有啲野要fc左先，呢個都係值得fc既野，廢事自己做左啲信曬剪裁左條片之後求其加啲caption上去既藍絲
講返條片，危急關頭講返自己語言好正常，例如我pre pre吓sent講錯曬會講「丫唔係」，或者有幾個支那記者都唔出奇，不過都唔排除有支那喺示威呢個可能性。
理性分析，講出唔同論點，大家一齊討論吓

無用，就算係佢哋都可以兜落當地中國人度，佢哋都係反警暴

勁多人譯左比佢